---
title: " pedaços"
date: 2010-07-01 15:55:01
---

:: férias.  
:: já li na metade de 2010 o mesmo que li durante todo o ano passado.  
:: revisão do _Segunda mão_ caminha a passos. passos.  
:: Fortaleza na semana do dia 12.  
:: tentando fazer chegar a 50 mil caracteres um projeto bem projeto pra mandar pra edital.  
:: as crises de sempre.  
:: etc.
